{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079949?place[place_type]=GID&place[gid]=1079949&place[latitude]=33.5579531787&place[longitude]=126.7914432157&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 월정힐펜션"
    },
    "text": "月亭里に位置するエメラルド色の海が見える、きれいでシンプルなモダンインテリア新築ペンションである月亭ヒルペンションです。 各客室から海のビューが見え、美しい景色を満喫することができます。 チェックインは16:00でチェックアウトは11:00です。 未成年者の場合、保護者同伴以外の入室は不可であり、人数が追加される場合には予めペンションまでご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 入室、退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、喫煙は禁止されています。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ再予約が可能です。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、ペンションが提供するバーベキュー場を利用してバーベキューパーティーを楽しむことができます。 朝食は客室内で提供され、駐車可能なスペースがあります。 近くの観光地としては、月亭海辺、済州オルレ20コース、透明カヤック体験、済州畑潭テーマ公園、金寧海水浴場、金寧迷路公園などがあります。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までで、それぞれの客室はメゾネットタイプまたはオーシャンビューを提供し、基準人数および最大人数が決まっています。 このようなペンション施設を通じて、安らかな休息と美しい景色を一緒に楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "月亭ヒルペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "月亭ヒルペンションは月亭里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "月亭ヒルペンションの客室から見える景色は何ですか？",
            "answer": "月亭ヒルペンションの客室からはエメラルド色の海を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴以外の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がある場合は、事前にペンションに連絡してください。追加人数には費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合は、自動的に予約がキャンセルされ再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "客室内でバーベキューをすることは許可されていません。ペンションが提供するバーベキュー場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は客室内で提供されます。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はどこですか？",
            "answer": "近くの観光地としては、月亭海辺、済州オルレ20コース、透明カヤック体験、済州畑潭テーマ公園、金寧海水浴場、金寧迷路公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "客室のタイプはメゾネットタイプとオーシャンビューがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 471
    }
}